究竟大家點睇秒覆

我係秒覆wts/ig/sc 嘅人, 除非我好唔鍾意個人, 或者忙到不得了, 如果唔係我無論大小事都會秒覆。不過傾完就自動會停, 唔會格硬傾。我唔鍾意有D人 online 一下又潛返水, 有事搵佢就唔見左。但係有D人好唔鍾意秒覆人/ 被秒覆, 點解呢?

冇咩特別

personal preferences

Online為左睇你講左咩 未諗到點覆/唔得閒咪無即刻覆
下下都秒覆 係咪唔駛做自己野？

啲人係咁 明明睇到有訊息 但係都要遲啲覆你
喺度扮忙

曾經問過個fd點解 佢話因為唔㩒入去都已經睇到句野
但佢冇答點解要遲覆

我係即刻諗, 真係太忙就會講sor 太忙等陣先覆

問得我我就唔會想佢係度9等

是但啦，有乜所謂，點解要睇到秒唔秒覆咁重要？
秒唔秒覆根本唔代表咩嘢

有時耐無開機
十幾個唔同來源既信息
有時睇完都唔記得
所以有錢無覆到人都好尷尬

唔洗做野呀？下下秒回

得閒就覆 唔得閒就唔覆
諗咁多做咩